"{'id': 34, 'packageName': '默认校验包', 'type': 0, 'port': 'APP,PC,MOBILE,WECHAT,MINI', 'userType': 'newuser,olduser,svip', 'drugRange': -1, 'isGuidance': 0, 'onlyBuyRxFromDocter': 0, 'onlyBuyBioticFromDocter': 0, 'onlyAddIntoAccount': 0, 'isReceiptNeed': 1, 'canBuyGoodsPurchased': 1, 'canBuyGoodsPurchasedCycle': 3, 'isDrugUserInfoNeed': 1, 'strictControlRxRuleType': 1, 'noStrictControlRxRuleType': 1, 'isDrugUserNameCheck': 1, 'isSign': 0, 'chooseDragUserOrRxSign': 0, 'consultingDocRelieveRequired': 0, 'isDiseaseShow': 1, 'isDiseaseRequired': 0, 'isOrderUserInfoNeed': 0, 'orderUserInfoNeedQuestion': '[{\"questionType\":\"orderUserInfoNeedQuestion\",\"isUserFill\":\"0\",\"isNeedCall\":\"0\",\"question\":\"您是否服用过该药且无相关禁忌症\",\"optionOne\":\"是\",\"optionSecond\":\"否\",\"defaultOption\":\"是\",\"rightAnswer\":\"是\",\"errorMsg\":\"您有相关禁忌症！\",\"premitSubmit\":\"0\",\"answer\":\"是\",\"fixed\":\"true\"},{\"questionType\":\"orderUserInfoNeedQuestion\",\"isUserFill\":\"0\",\"isNeedCall\":\"0\",\"question\":\"您是否对该药物过敏\",\"optionOne\":\"是\",\"optionSecond\":\"否\",\"defaultOption\":\"否\",\"rightAnswer\":\"否\",\"errorMsg\":\"您有相关禁忌症！\",\"premitSubmit\":\"0\",\"answer\":\"否\",\"fixed\":\"true\"},{\"questionType\":\"orderUserInfoNeedQuestion\",\"isUserFill\":\"0\",\"isNeedCall\":\"0\",\"question\":\"有无不良反应\",\"optionOne\":\"是\",\"optionSecond\":\"否\",\"defaultOption\":\"否\",\"rightAnswer\":\"否\",\"errorMsg\":\"您对药物有不良反应！\",\"premitSubmit\":\"0\",\"answer\":\"否\",\"fixed\":\"true\"},{\"questionType\":\"orderUserInfoNeedQuestion\",\"isUserFill\":\"1\",\"isNeedCall\":\"0\",\"question\":\"您是否服用过该药品且无相关禁忌症\",\"optionOne\":\"是\",\"optionSecond\":\"否\",\"defaultOption\":\"\",\"rightAnswer\":\"是\",\"errorMsg\":\"您没有服用过该药品！\",\"rightMsg\":\"已服用过该药品且无相关禁忌症\",\"id\":\"cef50dc4-7d4c-4669-ab32-1686f6512cb0\",\"answer\":\"是\"},{\"questionType\":\"orderUserInfoNeedQuestion\",\"isUserFill\":\"1\",\"isNeedCall\":\"0\",\"question\":\"您是否对该药物过敏\",\"optionOne\":\"是\",\"optionSecond\":\"否\",\"defaultOption\":\"\",\"rightAnswer\":\"否\",\"errorMsg\":\"您对药品过敏！\",\"rightMsg\":\"对该药品没有过敏反应\",\"id\":\"76980966-e8ed-4ed9-b431-f03533314e63\",\"answer\":\"否\"},{\"questionType\":\"orderUserInfoNeedQuestion\",\"isUserFill\":\"1\",\"isNeedCall\":\"0\",\"question\":\"有无不良反应\",\"optionOne\":\"是\",\"optionSecond\":\"否\",\"defaultOption\":\"\",\"rightAnswer\":\"否\",\"errorMsg\":\"您对该药品有不良反应！\",\"rightMsg\":\"对药品无不良反应\",\"id\":\"023bda26-2575-4d04-80ad-5e8366c6bcf0\",\"answer\":\"否\"},{\"questionType\":\"orderUserInfoNeedQuestion\",\"isUserFill\":\"1\",\"isNeedCall\":\"0\",\"question\":\"把裴桾惠挂起来\",\"optionOne\":\"是\",\"optionSecond\":\"否\",\"defaultOption\":\"\",\"rightAnswer\":\"\",\"errorMsg\":\"null\",\"rightMsg\":\"无\",\"premitSubmit\":\"0\",\"id\":\"92b16206-45c1-4ba5-aaca-6e14090d7fc5\",\"answer\":\"是\"}]', 'isCase': 0, 'isUserHealthInfoNeed': None, 'userHealthInfoNeedQuestion': None, 'isNeedAssistanCall': 0, 'isRxNeedCall': 0, 'isNeedDoctorAudit': 0, 'isDoctorAudit': 1, 'isHarmacistAudit': 1, 'isNeedUserValidation': 0, 'prepositionCheckType': 2, 'pageTittle': 0, 'pageTittleDesc': '', 'prescriptionNeedQuestion': '[{\"questionSort\":0,\"question\":\"请确认用药人\",\"desc\":\"\",\"needRightAnswer\":0,\"rightAnswer\":\"\",\"errorMsg\":\"\",\"answer\":\"\"},{\"questionSort\":1,\"question\":\"您是因为以下哪种疾病购买药品？\",\"desc\":\"用药病症读取商品的病症库配置，根据用药人的年龄和性别情况展示。\",\"needRightAnswer\":0,\"rightAnswer\":\"\",\"errorMsg\":\"\",\"answer\":\"\"},{\"questionSort\":2,\"question\":\"当前药品存在禁忌疾病、人群和症状，请确认您是否患有以下情况。\",\"desc\":\"症状根据产品管理禁忌和适用人群展示。\",\"needRightAnswer\":0,\"rightAnswer\":\"\",\"errorMsg\":\"您存在禁忌情况，建议线下就医！\",\"answer\":\"\"},{\"questionSort\":3,\"question\":\"以前是否使用过该药物？若使用过是否发生过敏现象？\",\"desc\":\"仅选择「使用过、无过敏」才可以提交订单。\",\"needRightAnswer\":0,\"rightAnswer\":\"\",\"errorMsg\":\"您未使用该药物，建议线下就医！\",\"answer\":\"\"},{\"questionSort\":4,\"question\":\"请您确认已在实体医院或门诊确诊过，并以对我的问询确保如实回答。\",\"desc\":\"仅当用户确认，才可继续提交订单。\",\"needRightAnswer\":0,\"rightAnswer\":\"\",\"errorMsg\":\"\",\"answer\":\"\"}]', 'createPrescription': 1, 'orderCheckType': 0, 'orderIsDrugUserInfoNeed': 0, 'orderStrictControlRxRuleType': 0, 'orderIsDrugUserNameCheck': 0, 'orderIsNumberLimit': 0, 'orderDrugKindLimit': 0, 'orderDrugKindLimitCount': 0, 'orderDrugNumLimit': 0, 'orderDrugNumLimitCount': 0, 'forceCheck': None, 'userInfoQuestionList': [{'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 0, 'isNeedCall': 0, 'question': '您是否服用过该药且无相关禁忌症', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '是', 'errorMsg': '您有相关禁忌症！', 'rightMsg': None, 'answer': '是', 'premitSubmit': 0, 'fixed': True}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 0, 'isNeedCall': 0, 'question': '您是否对该药物过敏', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '否', 'errorMsg': '您有相关禁忌症！', 'rightMsg': None, 'answer': '否', 'premitSubmit': 0, 'fixed': True}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 0, 'isNeedCall': 0, 'question': '有无不良反应', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '否', 'errorMsg': '您对药物有不良反应！', 'rightMsg': None, 'answer': '否', 'premitSubmit': 0, 'fixed': True}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 1, 'isNeedCall': 0, 'question': '您是否服用过该药品且无相关禁忌症', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '是', 'errorMsg': '您没有服用过该药品！', 'rightMsg': '已服用过该药品且无相关禁忌症', 'answer': '是', 'premitSubmit': None, 'fixed': None}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 1, 'isNeedCall': 0, 'question': '您是否对该药物过敏', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '否', 'errorMsg': '您对药品过敏！', 'rightMsg': '对该药品没有过敏反应', 'answer': '否', 'premitSubmit': None, 'fixed': None}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 1, 'isNeedCall': 0, 'question': '有无不良反应', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '否', 'errorMsg': '您对该药品有不良反应！', 'rightMsg': '对药品无不良反应', 'answer': '否', 'premitSubmit': None, 'fixed': None}, {'questionType': 'orderUserInfoNeedQuestion', 'isUserFill': 1, 'isNeedCall': 0, 'question': '把裴桾惠挂起来', 'optionOne': '是', 'optionSecond': '否', 'rightAnswer': '', 'errorMsg': 'null', 'rightMsg': '无', 'answer': '是', 'premitSubmit': 0, 'fixed': None}], 'productCodeList': [453232], 'prescriptionNeedQuestionList': [{'questionSort': 0, 'question': '请确认用药人', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '', 'answer': ''}, {'questionSort': 1, 'question': '您是因为以下哪种疾病购买药品？', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '', 'answer': ''}, {'questionSort': 2, 'question': '当前药品存在禁忌疾病、人群和症状，请确认您是否患有以下情况。', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '您存在禁忌情况，建议线下就医！', 'answer': ''}, {'questionSort': 3, 'question': '以前是否使用过该药物？若使用过是否发生过敏现象？', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '您未使用该药物，建议线下就医！', 'answer': ''}, {'questionSort': 4, 'question': '请您确认已在实体医院或门诊确诊过，并以对我的问询确保如实回答。', 'needRightAnswer': 0, 'rightAnswer': '', 'errorMsg': '', 'answer': ''}], 'isMatchFever': 0, 'isStrictControl': 0}"